rejupas一問

2017 dse
5* 5* 5 5* 5* （bio）4 (chem)
rejupas入唔入到poly三寶？
最想入職治
求解答